口罩問題

有無巴絲知呢款口罩係真定假？
邊個國家嘅牌子？

印度amazon 見到 中國製 而且無寫標準個啲 最好唔好買
Imported Disposable Surgical 3 Ply Face Mask with elastic and Filter -Pack of 50 pcs (Blue)

見到個咁流嘅盒都唔會買啦

好野黎 多多都要

自己test吓囉 個面過一過水 燒吓中間果層 btw見到盒救救都...

唔該哂咁多位巴絲